香港有咩專業??

醫生
會計
律師
工程師
電腦工程師
測量師

重有咩?

護士

港女

本番專員

PTGF師